「突發」阿哥係gay 我好震驚

事緣前晚屋企無人 電腦插住隻USB 我無理繼續用緊電腦嗰陣開咗檔案錄 發現USB有四個檔案係我阿哥 仲寫住private 我㩒入去睇 發現啲相係我阿哥同條約三十歲男人 又拖又攬又無着衫癡埋一舊

Ps 我之前烏鴉口講過我阿哥可能係gay 點知中左

巴絲打們覺得爆唔爆

連自己親人既私隱都可以睇
樓豬你條撚樣人格不予置評

有冇圖？
可blur樣

有無ig

講到樓主唔係基咁

jeng

圖 定 伯母？

有咩問題

唔爆死全家

點撚樣爆唔爆? 又唔識你阿哥
同埋你睇鳩人私隱同大陸人有咩分別

睇樓主個名仲衰過佢阿哥

Gay係咪就唔係你大佬

你鐘意大波樺你大獲d

gay咪仲好
兩兄弟可以親生加親

問果個3x歲大叔有無興趣玩"兄弟當"

原來就係你個pk仔偷睇我電腦

性取向呢樣野係無得搞
佢寫得private就無諗住比屋企人知
樓主就無謂咁唔識趣踢爆
當睇唔到咪算囉

圖都無學人開Post?

如果兩兄弟對腳都臭, 想聞下邊對臭D。臭D對腳比我聞+乃, 另一對腳交。

正當 3p大戰時
樓主老豆回家

可能佢老豆張兆輝樣呢叫埋佢玩, 又多對腳聞+乃。

想睇相

到阿爺上黎見倒又再加入

阿哥幾歲, 靚唔靚仔?

無圖學人開po

gay又點